個賭神廢老再挑王進洋機

【搶我手機再跌落地下扮可憐 - 事件後續】
【偽善的警察到場後理虧敗走】
今日下午，我同助理喺互助委員會幫緊街坊申請福利金津貼，班賭徒突然衝入黎一手搶走呀洋部手機，命令我Delete個post。不單止，仲講粗口推開我個街坊攪到佢條腰撞左埋去檯角到。
當我助理想拍片，佢就衝向我助理到想打佢；呀洋上前阻止，佢就話我地欺凌佢；門口咁岩有個隙位，佢自己退後再衝上前，但仆低左落地下，然後一句話我襲擊佢，「唔扶我起身你咁唔尊敬老人家？」

結果佢再衝上前，我就一野嘭門，無傷害倒佢。結果佢報警話我蝦老人家，警察到場後，求助嘅街坊幫我做證人講返件事，同警察講返郁手嘅人係呢一位長者！我助理打算影低警察進入互委會，然後拍低過程保障自己，結果呀Sir仲同我地講肖像權問題，唔比我地影，但事實上，香港根本就無肖像權！呀Sir根本就有心針對我地！

每次有聚賭，我同街坊打親電話過去，佢地都話好忙調動曬啲警察去查案，但今次呢位廢老報警就5分鐘到場！一個沙展兩個督察加個便衣黎招呼我。今次好彩有街坊幫我地講返件事，如果唔係我地一定比人告返轉頭！結果個督察無奈地敗走。

想同大家講返，可能你覺得呀洋係個惡霸，但你唔好忘記，一個賭檔背後就正正係黑社會惡霸經營，而且大條道理恐嚇人「你攪我生意我就攪你屋企人」，而我地處理聚賭檔前，其實曾經多次落區拜訪透過溝通，希望彼此理解。結果就換黎一句「死開啦，你收左肥佬黎同美國幾多錢？」然後今日我地冚檔成功，就話我地攪霸權，欺凌老人家，根本就同事實不符！

你班廢老繼續扮可憐，繼續話我奸角，我唔會再解釋咁多，經過教訓後我都唔會報警，你再郁手，我就打柒你。
#多謝街坊幫我地做證人

廢老鍾意上人辦事處搞笑, 一陣起入面仆親唔好喊呀

個office係借返黎

死廢老幾時死?

門口裝cam加錄音